蘋果咪撚阻住人睇新聞啦 直接收課金算啦

你再阻住人睇
細路玩賓周 準備換屆選舉邊日搞都冇人知

真心，有人課金睇果d係同溫層
同溫層以外，根本冇可能用信用卡買新聞

最少分精選係免費
詳盡版收錢

肥佬黎做生意使撚你教

三蚊畀唔起正乞衣

記者唔使出糧？

我琴日開同一類post就係咁畀連登仔鬧到飛起

生果報收錢先睇到，更不利異見聲音傳播

建議有關屌柒政府既就免費

蘋果做緊既野
咪有啲似 HKTV mall 當年做緊既野咋嘛

佢地想建立一個屬於自己既收費會員制度

所以唔先唔搞課金系統

唔搞課金 確保唔到穩定營運資金
廣告已經俾人打壓得好緊要
所以集體課金先係出路

當年我地支持王wiki拎電視牌，今日佢有無表態支持我地？

商家佬過橋抽板最叻。

其實我一路都唔明 wiki本身都建制底㗎啦 狗咬狗咋喎

就係因為大家屌紅底機構成個香港比滲透晒 名人同社會公眾人物都唔敢表達怪得邊個 個個自我審查封晒口

當年高登仔講到wiki王係英雄咁

開頭100個連登仔都有幾個畀錢嘅，過多一、兩個月就無人再課金。喝個係香港人天性

弱智先撐
Wiki政協嚟㗎
仲紅過cctvb

除非黎多幾單心心偷食，雙宋偷情呢d 八掛野，班港女就會畀錢

不過高登仔唔理。。。